---
number: "15"
path: "/episodes/iavrar1"
title: "¿Puedo combinar AR, VR, IA??"
date: "2021-05-31"
time: "2640"
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast15.mp3"
season: 1
featuredImage: "images/portada.jpg"
backgroundImage: "images/portada.jpg"
status: "live"
episodeType: "episode"
---

◦ Casos prácticos de realidad virtual, aumentada, visión por computadora, machine learning…

◦ Por ejemplo, ¿es buena idea ver una película con realidad virtual?

◦ ¿Cómo se le puede hacer para tener una experiencia inmersiva de cine?

◦ El experimento de Black Mirror:Bandersnatch

◦ VR y Gaming 

◦ Realidad virtual y el aprendizaje

◦ Combinando VR e Inteligencia Artificial

◦ El factor profesional


Este es el episodio prometido sobre casos prácticos de realidad aumentada, virtual y mixta, además
de inteligencia artificial, machine learning, etc.


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.